有無人睇得明Marco Rubio呢個twitter

Police in #HongKong under lots of pressure from #China’s government to contain & shut down the protests. If they prove incapable of doing this expect the Chinese to send in their own police & maybe even the military to deal with it.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

即係警犬對d示威者咁L惡，隨便丟tg係中央下令嘅，一旦拒地唔再咁殘暴就會由大陸直接送公安上來打人咁解

你理解到既係咩意思

一早有武警啦

即係開口牌話已經有大陸部隊入左狗果到

我個人覺得唔係咁既意思

香港警察已經好克制,想保住香港先咁做

佢意思係如果支那認為狗控制唔到香港既情況
咁就要預期會出解放軍or公安

係 一路支共都係咁講

就黎出武警同解放軍

哦

我都係理解到佢想咁講

Yeah 其實係當popo都頂唔順
就借係出老解或者武警

我要攬炒！ 你出我味返歸訓教囉
你唔出我回上車買樓

我唔覺
我覺得佢係想提醒香港人出解放軍呢個可能性
雖然我地預撚左